tala應該冇運行

反What’s app FB
既係反拜登

但佢撐支

公平講 有邊個大企業唔撐支，中國人既奴隸式勞動力=以前美國既黑奴

佢食曬係自由世界Trump條水
如今China Joe當道

國泰 匯豐都撐支
下場